{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(탄현) 더휴식 아늑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトに関するご案内は、予約のお知らせでご確認いただけます。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室する人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合があり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これに対する不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置を取ることもあるので注意が必要です。 また、客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には予約特典として5つ星級のゴイゴイ寝具とガウン、65インチのUHDスマートテレビが利用でき、ネットフリックス、ウェーブ、Disney+、YouTubeなど多様なコンテンツを無料で視聴することができます。 無料Wi-FI使用が可能で、無人システムであるキオスクを利用して便利に入室でき、自動決済システムも構築されています。 1階には非対面セルフゾーンが運営されており、使い捨てスプーン、箸、コンタクトケース、衛生用品、備品などを提供しています。 また、客室内にはiPhone充電器とCタイプ充電器が完備されており、フロントでは携帯電話の充電器とヘアアイロンをレンタルすることができます。 最高級アメニティが提供され、リラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトに関する詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトに関する詳細は、予約のお知らせで確認できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。ただし、特殊客室などの場合は直接入室する人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1人追加で料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室などでは1人追加ごとに料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に課されることがあります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否の可能性があるため、キャンセル及び払い戻しはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。身分証明書を持参しないと入室を拒否されることがありますので、ご注意ください。また、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。ご不便をおかけした場合でも、当社は責任を負いかねますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が取られることがありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物が破損または盗まれた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損または盗まれた場合、刑事処罰の対象となる可能性があります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時には予約特典として5つ星級のゴイゴイ寝具とガウン、65インチのUHDスマートテレビが利用できます。また、無料でネットフリックス、ウェーブ、Disney+、YouTubeなど多様なコンテンツを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キオスクを利用して入室できますか？",
            "answer": "はい、キオスクを利用して便利に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "自動決済システムはありますか？",
            "answer": "はい、自動決済システムも構築されています。"
        },
        {
            "question": "1階に何がありますか？",
            "answer": "1階には非対面セルフゾーンが運営されており、使い捨てスプーン、箸、コンタクトケース、衛生用品、備品などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が完備されていますか？",
            "answer": "客室内にはiPhone充電器とCタイプ充電器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで何がレンタルできますか？",
            "answer": "フロントでは携帯電話の充電器とヘアアイロンをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "何が提供される最高級アメニティですか？",
            "answer": "最高級アメニティが提供され、リラックスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 606,
        "QA": 920
    }
}